［港台好波］WHO 發聲明並與艾沃德割席

艾沃德拒答港台女記者有關台灣問題事件，惹外界抨擊世衞注重政治甚於防疫。在輿論壓力下，世衞昨發聲明指，台灣的感染率相對較低，WHO會向包括台灣在內的各地區衞生部門吸取經驗，並向全球分享最佳做法。世衞亦嘗試撇清世衞秘書處對台灣參與WHO的責任，強調台灣的會籍問題是「由世衞成員國決定，非由世衞工作人員決定」，被外界視為有與艾沃德割席之嫌。

聲明中，世衞使用台灣字眼，為過往罕有。事實上，世衞今年在疫情報告中對台名稱一變再變，包括從「中國，台灣」（Taiwan, China）、台北直轄市（Taipei Municipality）、台北（Taipei）再到「台北及周圍地區」（Taipei and environs）。世衞長年矮化台灣地位，此次改稱「台灣」，輿論認為其態度有轉向中性甚至正面可能。另一值得注意的是，WHO原本在官網列出艾沃德的資料，包括職務和生平等，不過現時他在網頁上的資料已遭移除，疑遭割席。世衞未回應事件。

台灣總統蔡英文昨回應事件表示，希望各國了解台灣能貢獻的地方，真正思考台灣加入世界防疫體系。台灣外交部稱肯定WHO秘書處在國際敦促下，就台灣參與問題做出改善。但指出台灣自此就把所有個案及防疫措施，第一時間通報WHO，惟WHO從未登載在每天更新的疫情報告，認為做法與WHO所指「與全球分享最佳範例」有出入。當局呼籲秘書處改善基於政治考量、施加於台灣的不合理限制。

Push

Taiwan No.1

你話割就割到啦咩？
佢係interview個timing都係你嘅人
自然佢講嘅嘢都代表成個organization嘅立場㗎啦

口交部呢？

so ugly

同痰德suck口交緊 唔得閒

死白奴奶到出嚟汁當人唔知

條友已成condom

呢單野已經係世界性醜聞，世衛宜家班冚家鏟好快比人連根拔起

笑撚死

台灣好似唔多想入

網站刪除左資料, 會唔會即將迫佢辭職

WHO準備變天

幾時會割埋黑鬼

唔撚係以為有得棄車保帥呀嘛黑奴

如果要用Taiwan, China名義加入, 台灣一定唔會肯

割埋譚狗先出嚟講野啦

發覺原來唔需執著入WHO

呢舊垃圾, 香港將來都要退出

ＷＨＯ
民主黨
共產黨
ＴＶＢ

平時 蝦蝦霸霸 恃強凌弱 既人
個個都系 唔見棺材唔流眼淚

台灣好野

同黑鬼圍緊爐話比人網絡欺凌緊

炒啦

在輿論壓力下，世衞昨發聲明指，台灣的感染率相對較低，WHO會向包括台灣在內的各地區衞生部門吸取經驗，並向全球分享最佳做法。

3 words:
Don't Trust China

Noted, 不過都係搵人答咗商台問題先

割左

港台命危
咁落中共面

嘩，港台威盡全球

要做支那契弟先入不如唔好入，依家自己國家做防疫仲好過其他國家，爭住一齊合作

已經唔係割唔割嘅問題，係冇人信你WHO

仲有無國界醫生

一定要入啦on9
入咗唔等如要出力嘅

呢條咁既fucking Canadian 抵Ｑ死

算唔算比Yvonne K.O咗

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

原來係咁 即係我中途轉黃都同唔到班藍絲割蓆
我都係支持暴政了

趁機會向國際宣傳港台點俾港共同軍政府打壓
大好時機錯過咗就冇

宜家關鍵係譴責細胃政治大於全球福祉

港台好沒

🇹🇼 Taiwan 🇹🇼 no.1

香港，台灣

港台友好
港台好波

港台
Taiwan No.1

蔡英文呢兩年係咪行大運 所有野都係幫緊佢咁
如

唔算割，聲明一樣垃圾

唔入防疫做得好過入 咁梗係唔入啦

係你俾少數排當咗condom
唔係你中途轉黃

加拿大製condom

港台助攻，臺灣入波

係咪都會死咬港台，依家港台成為國際焦點，反而重有一線生機。

分分鐘台灣自己整個WHO 個認受性重大過而家呢個

港台no.1

梗爽比人ban 左出唔到聲

RTHK好波

口交部管下d細啦，岩先死撐完依加比人割埋

入黎有咩用 個組織放流料水鳩人既

讓世界都認識RTHK!

未，宜家都重係諗緊crisis Management!

一定要 WHO 正式認定台灣資格同之前錯誤

如果唔係只不過係hea 9 其他國家

台灣以後就算出聲都會比談化

好波，繼續由 WHO 光復到 UN

應該勸世界退會

Yvonne

助理總幹事都唔可以代表組織咁邊個可以代表？

香港人 保護香港電台

大家唔好咁開心住，睇埋下面個網先

其實要多謝 689
689 為打壓 HKTV, 將 ATV 嘅頻譜畀咗 RTHK 用,
夾硬將港台由電台升級做電視台
如果無 689, 香港就無咗一間有公信力嘅官方電視台

怕俾人清算就開始轉口風無啲骨氣

你覺得世衛係真心悔改咩
佢呢堆伎倆得左膠受

做緊閱讀理解，卡左係台灣嗰喥

突然做condom
慘

雜種唔知會唔會停止助養WHO 呢

港台好波

表揚港台

lm

小粉紅仲講到港台被CUT線好無面，而家CUT線條友被炒
唔知又可以點屈

抗疫高峰仲要玩政治
全世界都鬧到佢仆街

做得好嘅 人哋個個國家爭住同你合作
使乜經WHO

係，宜家郁佢全世界都知
你睇建制狗呢幾日都唔敢出聲啦

RTHK has high standard 👍🏼

好彩台灣做到嘢
真係強大後盾嚟

終於度好稿啦

早就應該扔低支那種，台灣+歐美國家再搞個哂所有軍事同衛生組織

語帶相關

who必須解散

點變，一個腐敗嘅組織，只可以另起爐灶

呢啲white trash

777可唔可以用市民身份

rthksend email表揚

點解呀爽比人ban左既？唔通同春瑩子扑緊野？

班深藍藍屍已經發晒癲

Condom guy

竟然會割？！中國係咪未過數？

條白奴返中國治療啦

係咪仲要俾會費之類？
俾錢入會水自己

港台好波！！！

識玩既應該水班小粉紅撐呢條撚樣

割黎做咩? 你地班白鬼夠膽咪走去自己開個新既囉
我地到時就搵塞爾維亞 伊朗 呢D頂上 唔好後悔

FD仲係德國, 話果邊政府民眾都冇人會信WHO

你講過乜嘢有晒證據
快d中肺炎去支那醫啦 仆街

香港搞9到中共

所以跟本唔需要執著入呢D垃圾組織
今次各國合作可能係一個契機，舉例如果台灣爭取入到G7做觀察成員已經好夠。

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

佢喺twitter支持習總落台

因為中共實在太過離撚曬譜

果班唔係叫籃屍... 係叫小粉屍....

班撚樣習慣比人當狗咁管
自然覺得無問題 仲走去笑記者

feel到有啲伏
WHO冇話俾台灣加入
但係又想台灣同佢分享資訊

以後大家識玩

咁幾時割埋中共

同意

但系你老母

咁幾時割埋隻nigga

今次一定要火力全開！WHO同中國綁住一齊食屎啦！

後面大大支WHO旗
割你老母咩

爽死咗去邊ar

呀爽一陣又嬲

台灣真係食晒反送中，武肺嘅氣，
國際地位提升好多，
非常歡迎借香港上位，
這就是我要嘅效果

呢一年半香港做左台灣貴人

由世衞成員國決定，非由世衞工作人員決定

記得有巴打係之前個PO咁講過 估唔到俾佢抄左

小英又撚狗

另起爐灶啦，垃圾WHO

而家世衞都無晒公信力，直接同侵侵同埋歐盟合作仲好啦

割埋隻奶共nigga先啦

厲害了我港台

香港唔係條臭西掌權，疫情控制一定唔比台灣差

China is asshole

好多外國人收左支那錢同好處。同埋支那深知外國人10個有10個都鐘意玩支那雞。所以支那只要為佢地班鬼佬送女提供性服務，佢地就好易被收賣。
所以好多鬼佬唔抵可憐，亦唔覺佢地有幾咁高等，一樣只係識用條賓周諗嘢。
武漢組織裡面班鬼佬只不過玩語言偽術，根本冇打算畀臺灣以獨立國家身分參加入會。最好方法始終都係搵埋美國日本等等國家，另起爐灶成立一個新組織聯盟。將支衞組織完全放棄。

割呢個有撚用
割左咸濕菜先啦

Come on
就算香港死都唔緊要 起碼令台灣上位
就係要蝗國就算贏左隻馬 都要輸隻車出黎

去左UN?

我諗RTHK終於奠定咗自己係遠東BBC嘅地位

正

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢咁樣都算割咩？
完全唔似割
係咪大家諗多左

港台好波
Taiwan No. 1

入左又要交會費又得唔到重要信息，要來做咩

支持台灣+英法義德日韓美自己組隊玩

taiwan:WHO?who?

其實呢d組織不嬲睇美國頭

摺撚埋佢啦， 支持美帝疾控中心同歐盟聯手攪返個衛生組織，等支那自己玩wbo

其實日本係general 差唔多成個政府都覺得佢係cho定只得個案議員覺得佢係cho

推

第一有香港助攻
第二台灣真係好重視青少年
海航玩memes 請youtuber做節目
請外國人去總統府住一日
佢地基本上同80 90後同行就得
同埋青少年係中意民進黨多

下個到黑鬼

屌那媽呢個NGO又係厄人同情心既騙子

另立一個civilized WHO

支持另起爐灶

Block咗好耐呢隻

台灣另起爐灶啦！！！！！

係咪轉咗中共黨員網址

麻生副首相都出咗聲，唔通要安倍自己講咩

割啦

搞個北約印太衛生聯盟
學世界銀行
重大問題要85%以上同意
美國佔15%以上

Ugly Chinese

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

港台唔會被咬死，只會不斷換走啲黃嘅員工，好似之前嘅匯豐同國泰咁，最後淪為港共喉舌。

日日比港台印聯軍屌到發脾氣

柒到仆街